你班後門狗英文得2無資格入大學

做後門狗都算，點解英文得2都可以入大學？靠個ielts就可以判斷出佢地入大學係岩？

英文得2個通通正廢柴，至少考返個3先好入大學啦

IELTS 8.0 DSE 4

夠資格入未?

你中文u

樓主影你成績來睇下先啦

有3都冇撚用

人地講緊英文得2
你4走出黎做乜？

IELTS 8但 DSE得4
笑到仆街

吹得我漲咩

系

唔比?

經 ass hole
考入嘅唔算

樓豬好波
一下子釣曬班讀書唔成英文又屎嘅走後門狗出嚟

走後門狗邊有資格讀大學

英文拎3其實都好撚簡單
2係點考返黎

連登第x屆既吹水大會又正式開始！

讀英中咪會覺得簡單

英中學生應該至少有4

係
中中講緊多過一半學生拎2

其實lv4不值一提

利申: tritaker lv4

sorry囉,0都入到

擺明9up啦 吹水大會

Sorry囉拎2
利申：自知無資格入大學

人地1都入到

後門狗本身就冇資格入大學
唔關英文事

中中拎4

同校有啲真係svo 都錯

終於上水啦柒頭

Bb Dont angry ok?

ok

我有3嫁屌你
不過hkcc今年有一半人英文無2
係At least 一半

得2先岩

U are not my bb

你既為後門之狗，只可潛身縮首，苟圖衣食，怎敢在大眾面前妄稱UGRAD！

DSE雞真係無知

到你grad 撚左就知出面世界冇人care 你過去
話知你係咪英文5** 老細係唔會care

當然有案底另計

唔信既 記得將來grad 撚左出身返工
返來睇下依段野有冇講錯

Agree